尋日收到份通識卷 我當堂嚇一跳

然後得啖笑 根本侮辱緊keith仔門生既智慧

邊撚個黎架，呢度有冇人識佢

佢話好好好，然後唔知點算好

通識黃者咁出名都唔識